大家點睇伊藤計劃套和諧？

個concept好特別 唔係一般既未來反烏托邦
而係一個溫柔到令人唔自在既世界

大家點睇

推

伊藤計劃既 虐殺器官係5月4日係香港上映

希望唔好好似屍者的帝國咁虎頭蛇尾

點會虎頭蛇尾,虐殺器官係佢第一本出既書黎架

真係幾好奇到底點樣維持到個社會咁耐
每個人所有野都係公共資源,但係每個人都有自我既意識

改做電影就可以仆街啦嘛
屍者的帝國原作雖然唔係佢一個人出,但係電影版同小說版完全兩套野黎

佢應該係驚好似屍者帝國劇場版咁虎頭蛇尾姐
你岩岩一開頭睇屍者帝國劇場版都覺得好似幾正咁架
點知

屍者小說同劇場版劇情唔同咩
btw我覺得以Harmony為例,就算製作過情劇組出現大變動,都一樣好高質(雖然畫風係崩D
所以虐殺器官真心唔洗擔心,淨睇pv已經feel到好撚正

最尾有虐殺器官頭幾分鐘片段睇

等入場中伏

睇班仔仔聲優都值

正呀

個作者是咪已經死左？